Praktische suggesties zijn broodnodig, deze suggestie werd ook met instemming ontvangen, en de coach was meteen gevuld met acht binnen en een dozijn erop, terwijl zoveel mensen op het dak van de lijkwagen kwamen als door iedereen oefening van vindingrijkheid houdt eraan vast.
